一蘭拉麵係咪要排好耐隊??

我諗住星期六夜晚10點幾去銅鑼灣間一蘭拉麵,聽講要排好耐隊,係咪真??

最好前一晚排定啦

認真問啊

可以打定去book位

好,多謝你既意見

食得唔好慳果少少錢 買個fastpass

排超過一個鐘就過海去尖沙咀仲好啦

有既咩.....

尖咀嗰間少人排??

外國人黎食想慳時間都係買fastpass
一係你就簡閒日凌晨食
一係排single

最快係行去CASHIER到買佢個SET 番屋企自己整

幾錢碗?

外賣咪得囉

尖沙咀都好多人 不過10點依d時間應該會小人d

香港未試過要排